點樣喺新版 MS Word 入面做返以前列印注解個效果

即係左邊正文, 右邊就係 comment

利申, 2016

show comment

google

印出來去曬底啊, 做唔到 bubble

解決了, 射射